[習近平是狗，佢老婆是雞] AC米蘭球迷討論區(171)

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：無汗的腳毛

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

矛人開POST

留名

知道糷區手足個個月入50k
懇請幫幫抗爭被捕手足 課金612基金

612基金傳送門

lm

樓主好球

靠你了

正評俾標題

Lm

傳買尼馬

雜種咪縮

通過

草泥馬就有份

意甲都唔知復唔復賽

水槍入12m

12碼之鬼

牙華都有波入

意大利盃4強6月13，14號踢
意甲6月20日重啟

其實個疫情係咪好返啲
好似好耐冇聽新聞報過咁

好左好多了

換5個人對我蘭都冇用, 成堆垃圾

一日死兩隻黑警，真係j死

米蘭降班，換死多十個得唔得

降班先換得10個

不如咁啦，米蘭散班，之後共黨一齊散，ok?

哈化柏林係咪已經中咗伏

牙華都冇咁伏

原來正選都無埋

執粒死三萬我ok

佢都未慣到德甲

牙華又入生波

買黎輪換同入12M

已經唔關適應事，連基本野都唔掂，舊年夏天番黎就中左降頭咁

佢初初嚟嗰半季都唔係咁差
個波老遠吊埋去佢都拎到，短傳又唔會話離晒身，係過完個轉會期唔知做乜完全變咗做另一個人咁

合約戰士

一陣屌哈化柏林成日換前鋒

上季係咪出賣左靈魂比魔鬼

燈到水槍即刻入生波

不過easy chance黎

柏林武肺後3勝1和, 個態幾好, 可能下年水槍踢歐霸我地冇

leao要去紅牛了?

人未到已搞基

因為jovic踢過德甲所以想追佢？

Milan’s options for the attack:

Jovic is the first objective
There is interest in Azmoun
Talks took place with Raiola for Myron Boadu and Donyell Malen

下兩場見真章 對多仔同法撚

皇馬嗰個?
但喱類好似唔係太岩我地,我地中場都無波運上去

係, 先前Rebic 隊友

黎緊好似前中後都要買人....

後面右閘、中堅後備、左閘後備，龍門睇下細錢扭屎忽扭成點

中場要防守型防中、其他幾個位都唔知點執好...

前鋒仲大鑊，無個擔到大旗

咁多人要買既情況下仲買jovic喱D名牌野...好似唔係好掂
右閘分分鐘買sales就算
中堅可能卡乜鬼+杜亞迪咁就算,RR返黎客串之類

JOVIC話借兩年呀嘛, 不過蘭歷克都未黎已經講到買定邊個, 我就不信了
右閘有新聞既有PSV個Dumfries同阿積士Mazraoui, 如果免簽到PSG Meunier就好了 , 慳一大筆
中堅就些路迪個高佬挪威仔AJER, 舊年都傳過
意甲轉會期變左9月1至10月5, 有排空炮

前定中場仲有吹買俄羅斯唔知咩兄弟
不過學你話齋蘭蛇係咪教我地都未知啦屌
之前睇新聞好似由之前換十幾廿人到依家好似話換8個

啲記者都要交稿費

火車頭對孖仔攻中
但冇睇唔知咩料

【#轉會SportsLight】

#PSG 宣布正式從 #國際米蘭買斷前鋒伊卡迪，轉會費5000萬歐元。

#體嘢

隔離街應該幾開心

Ralf Rangnick should meet with representatives of AC Milan next week.

[Gianluca Di Marzio]

認同，唔會又咁on9 買堆同教練唔夾嘅人掛 .... 打機咩

我諗起碼維持喱個狀態一個月

諗諗下全部運動停擺嗰，唔鳩作新聞的話體育版真係可以開天窗

#PSV are willing not to use the option to buy for Ricardo #Rodriguez. The swiss left-back ends his contract with #Milan in 2021. #transfers

原來唔係obligation黎

本身好似5m定7m，咁平都唔買，返黎踢埋佢算，又係德甲兵

波仔咸左😭

咁慢都真係幾惡搞
轉型打防中好過啦

"Rangnick's men": this is how La Gazzetta dello Sport headlines this morning about Milan of the future. The German, who should soon have the decisive meeting in London with Gordon Singer, could already find several players in the AC Milan squad that correspond to his game philosophy, such as Donnarumma, Hernandez, Conti, Bennacer, Calhanoglu and Leao.

"Gli uomini di Rangnick": titola così questa mattina La Gazzetta dello Sport in merito al Milan del futuro. Il tedesco, che a breve dovrebbe avere l'incontro decisivo a Londra con Gordon Singer, potrebbe trovare nella rosa milanista già diversi giocatori che corrispondono alla sua filosofia di gioco, come per esempio Donnarumma, Hernandez, Conti, Bennacer, Calhanoglu e Leao.

做後備夠既但佢又唔想

佢係紅牛都幾次想買, 唔知睇中D乜

人工高

我連幫佢護航都不鳥,唔識波

土耳其罰球王(一球)

我覺得本田除左無咁好體力之外
平均都好用過克勤

係咪rangnick 想買咗佢過紅牛，之後自己過米蘭唔使對住佢啊

睇親佢都好似懲罰緊自己咁

克勤無記錯係兩球，HONDA好似仲多過佢

honda就算唔入個d好多都有威脅
點都好過廢查唔係射人牆就係打飛機

唔撚明點解啲罰球可以廢到咁，你話運動戰唔適應意甲ok, 但罰球無得賴啦，真係好唔掂

大家都係攻中打翼
運動戰表現差咁遠
克勤有狀態既可能好少少，但一年有幾多時間有狀態....

逢星期一至五有態

基拿甸奴二世

半季後變奧利華拉

亨特拉爾

神鋒賣番D錢都算執番身彩, 叫做斬倉得快

Dumfries, Ajer, De Paul, Odegaard, Jovic
求問康打巴講下Odegaard打成點

冇睇過皇蘇=.=
chance create好似西甲頭幾
不過冇可能黎

Where rednick

奧迪特迪特迪特迪特加應該都唔到我地用啦
我覺得艾辛斯奧都仲有可能買到，因為傷過

永續準備簽

皇馬B隊-AC米蘭
係咁買佢唔要既人

咁講姐,不論奧定艾都最少5,6000萬啦,邊到我地買

屌

米拉貝利條柒頭收皮啦, 柒完而家都冇人請佢

開league啦

去米蘭就真係新挑戰啦

撚撚

c朗黎到都變柒

杜亞迪好似又傷

伏撚到,唔知買佢做乜, 又唔係好過梅沙

用加比亞好過

今年點都係7架啦，支持用gabbia

Lecce - Milan, 22/06, 19:30
Milan - Roma, 28/06, 17:15
Lazio - Milan 04/07, 21:45
Milan - Juve 07/07 , 21:45
Napoli - Milan 12/07, 21:45
Milan - Parma 15/07, 19:30.
加6個鐘
死亡賽程

蘭蛇不如提早黎啦

3分有冇

究竟蘭歷克簽約未

未完季點會公佈

我係皮狗就出當拿練下打中鋒

真慘，梅沙已經夠廢，都可以威唔過佢

屌帥37歲真係正值壯年，好難接受

撚師至啱

Bennacer is an appealing profile to Pep Guardiola and Manchester City. According to RMC, he has a €50M release clause. PSG also interested but there are no offers

According to RMC, Guardiola called Bennacer personally to explain Man City’s project to him

佢絕對係龍骨之一，感性上覺得唔應該賣

係咪根度簡加錢

Acwa又入

如果賣到50m睇吓換唔換到個防守力好啲，佢防守力其實麻麻

50m呢個價錢咪買番巴卡，之後就會得防守無進攻

不過最理想當然係唔賣牙賓再買巴卡

50m梗係買tonali

但佢唔是去國際咩

之前根本offer都未出過

消息指，中超球隊深圳佳兆業正斟介前AC米蘭前鋒柏圖

牙BEN 真心勁
係熱血過頭

最主要幫牙Ben 搵個拍檔
Kessie 防守成日漏 累牙Ben幫佢執屎

牙BEN用波係咁多個中場最好, 50M賣左買過個都唔會平, 重點係又要夾過, 咁搞無乜意思

肯買未

最近好似好fit

如果50m係解約金, 我地都留唔到

Guardiola called Bennacer personally to explain Man City’s project to him

PSG is not willing to meet €50M release clause with the current financial difficulties. Milan also want to keep the Bennacer

交換吧

但咁耐都未聽過我蘭有球員有違約金條款, 意甲都唔興, 冇啦啦牙BEN有咁搞笑

諗起SUSO既40M

呢種情況可能係agent想加，有機會唔想留喺米蘭咁耐 只係嗰刻佢踢降班隊冇咁多球會想要

呢d基本上得球員, 球會或者agent講先可信

照計冇人知，一係作新聞，一係agent放風

意大利盃提早到6.12踼

已有定案，elliot支持Gazidis，同Rangnick簽3年，boban返fifa，馬隊離隊

兩邊都西但Rangnick似正野
以後唔好搞著名宿算啦

邊度醬汁?

btw
殘體慎入
但喱d文真係睇到出哂血

真係朗蛇教既,依家班大帝會唔會操到嘔

有傳T施華經理人射T施華返米蘭

Vito Angelè: Milan's first offer for Kouassi for his first professional contract: 5 years with 1.2m per season. The Frenchman is at a crossroads: PSG or Milan.

Vito Angelè: Oferta e parë e Milanit për Kouassi për kontratën e tij të parë profesionale: 5 vjet me 1.2m në sezon. Francezi është në kryqëzim: PSG ose Milan.

j 咁多傷身

真係黎既好值得j架
睇落朗蛇係個正常教練

同埋真係請朗蛇既話
算係最近最值得j既野黎
平衡下心情呀嗎

哥迪奧拿親自電聯！曼城4.3億買A米中場

曼城今季英超捧盃無望，領隊哥迪奧拿惟有積極為下季做準備，法國媒體《RMC》爆料，指哥帥親自打電話，力邀AC米蘭中場伊斯美賓拿沙加盟，曼城願意用5000萬歐元(約4.3億港元)買斷呢位22歲阿爾及利亞國腳。

Milan, the renewal plan signed by Rangnick

Milan, il piano di rinnovamento firmato Rangnick

真心唔想佢走

[年經]朗蛇識用牙華

呢半年無跟過milan news , 係咪換教練？

傳緊想換Rangnick
一個德國有d往績既教練

都唔止 d往績
當年帶04打到德甲亞軍
帶賀村殺上德甲 , RBL有今日都係佢

期望管理姐

04呢隊垃圾波 管理層仲衰過米蘭

咁高人工撬走, 起碼做第3,4中堅掛, 不過得17歲

所以咪教到走, 而家紅牛幾好呀

清睇開04定點

btw
依家先知你個名既意思，中二得黎好正

依家有傳梅沙經理人想續米蘭
杜亞迪就可能無得留
加比亞未知

咁既話都應該要買既

Sandro Tonali would like to join Inter. Talks ongoing between Inter and Brescia to find an agreement for the Italian midfielder.

04果年都ok嘅

紅牛佢做野下面冇咩阻礙
加埋紅牛高層又比好大自由度佢

托納利:無撚蛇教不了

好想j多獲

04係高層痴線, D好球員大部分免費走

free 比拜仁

以前有留意04

簡單嚟講呢隊閪波資源根基係德甲數一數二，但毫無野心專心做selling club

我睇果陣仲係法芬 亨特拿時代，果陣都仲叫有心搞下，跟住以下呢班人係咁樣賣走 仲要攬住史譚保利 賓納特呢d垃圾，之後就無再睇呢隊波：

拉傑迪 2.5m賣撚左
賀治比 3.5m
Matip 免費送比利物浦
Fuchs 免費比左李城拎英超
Kolasinic 免費走
近年無心搞Howedes, Meyer 免費走，Draxler叫走左好耐先走到

雲拿最尾竟然係去車

猁冇出過價

j撚死班車撚

以前淨係奇怪點解d球員免費去第度
依家咁就明解

而家已經變左球會文化養起左既人一律會完約自由轉會走

仲有哥利斯卡都好似 free 走？

係呀嚟緊個後生龍門 新紐亞又免費去拜仁。

Thiago Silva would like to return to Milan. The Brazilian contract with PSG expires this summer and will not be extended. The final decision belongs to Ivan Gazidis.

[Sportmediaset]

Welcome back

新政策：一年一舊將

如果人工問題解決到
都OK

Gazzetta: Milan under Rangnick aim to build on Donnarumma, Theo Hernandez, Romagnoli & Bennacer. The club will look for a partner for Bennacer, the targets are Bakayoko & Florentino Luis. For the striker role Milan have their sights on one of Jovic & Milik

施華係PSG 踢成點？
係咪已經養老mode?

前鋒唔熟唔知,但其他都正路

我覺得都係r巴黎比高d人工，呢幾年試過幾次啦

球員最當打個陣就賤價賣出去幫人打江山
到球員臨老搵班落就回收番黎養老
真係好撚有人情味

如果佢呢個年紀仲可以靠轉會新聞黎加人工，證明都仲係好勁啦

加就無得加架啦, 巴黎都嫌佢人工太高, 係減幾多姐我地比到既價巴黎實覺得平, 到時咪又黎留巴黎

又變返老人院

依家先睇到，原來馬仔都有份復操

佢都幾次話返黎跟手加人工
不過唔好返黎啦

睇相
馬仔大隻左

佢係要練大隻啲 本身對抗都唔係好

柏林出老野伊比斯域正選都唔用神鋒

Milan has offered a 2-year loan with an option to buy for 50 million euros for Florentino Luis. Benfica will decide on the player's future after this season.

[Sportmediaset]

佢咩立場

你句野有兩個意思 ，陣間啲人以為康打撐中國

冇逗號應該明既

所以民望跌到冚家產

話日本政府應該要讉責中國

佢又想反共但係又想賺支那錢搞到患得患失
其實佢好似任天堂咁一路屌共一路賺錢都得啫
支那人永遠身體最誠實

球壇第一個發聲
本田真係我糷驕傲

Honda

Milan is seriously interested in Marc Roca (Espanyol, defensive midfielder). Rossoneri have contacted Espanyol several times about the player and have recently asked for details about the potential transfer.

[Milannews.it]

PSG offered 40 million euros for Ismael Bennacer. The club from Ligue 1 is waiting for Milan's reply.

[Le10Sport]

李安

一唔打我蘭工就拆我蘭骨

入既貨卡斯, 拿索,柏基,神鋒

Honda道左歉

中左fake news

【11年前的今日，皇馬簽下卡卡】2009年的6月8日，皇家馬德里官方宣佈，以6700萬歐元的價格，從AC米蘭簽下巴西球星卡卡，雙方簽下一份為期6年的合同。

牙屌續約

到八月尾

All confirmed! #ACMilan don’t want to sell Ismael #Bennacer. His clause is active only from 2021. No talks to sell him. The algerian regista for rossoneri is untransferable. #transfers

即係要加價

佢259姐
唔係傻嘅

的確係,卡卡軍刀伊巴都賣過有乜人唔賣得

其實賣唔緊要
要投入返咁上下資金都好丫
賣完再免簽就死得啦

以為講緊馬桶牌子Roca

重點係你放完之後
都好難買到咁上下高質0既球員

咁又唔太擔心既, 呢兩年意大利記者成日話基金佬賣核心但講真有價值個D都冇賣過, 一邊招緊蘭歷克, 一邊賣走高質球員人地仲肯黎咩

唉,以前賣走舒夫真高都仲有一隊當打一線
舒夫真高走完果季仲拎埋歐聯

而家真係有潛力或者高質0既真係唔多
半隊都唔知有無
癲起上黎賣走一兩件又唔知等幾多年
先買到好野

基金佬：sor唔諗住買

免簽
有無老將回歸

PATO

30歲太後生
簽返T.Silva就啱啦

仲要鋪天蓋地咁宣傳，誇張過簽到麥巴比

有報道話施華話想去一隊頂級球隊，人工可以減，因為佢想藉住呢個機會兩年後入選世界盃名單，暫時拿玻里同愛華頓都對佢有興趣

佢拎緊12M一年, 冇可能唔減我地出3M簽2年頂盡, 仲要佢同羅馬仔未必夾個人覺得, 佢183仲要老左彈力差好多, 羅馬仔搵個砍得撞得佢自己掃蕩仲好夾

咪撚玩啦,2年後都38歲啦
要唔傷仲要好撚fit先入到國家隊喎
入到隊仲要同人爭

卡斯俾人用鎗指住老笠

報左平安鳥

Probable lineup vs. Juventus according to Sky:
Donnarumma; Conti, Kjaer, Romagnoli, Calabria; Kessie, Bennacer; Paqueta, Bonaventura, Calhanoglu; Rebic

點解冇theo既? 紅牌?

Nplm

There was a difficult confrontation today at Milanello as Ibrahimovic verbally attacked Gazidis. The Swede reproached the CEO for having been too distant from the team in recent times.

Milan players gave up 50% of their salary for the month of April

原來後晚凌晨有波睇

9up之有指朗蛇做總監而唔係教練

有傳拿高士文

可信性 1/10

特登開早一日因為星期四決賽

好驚又請個教唔掂

RBL 兩代教頭

好似係迪馬 講

屌，當年派路都踢國際米蘭先
唔驚！

一樣路線
布雷西亞-->國米-->米蘭

米蘭係佢收成期

去國米打攻中

收到風O Camp宜家好撚勁

tm身價仲高過suso

牙蘇未適應西維爾姐

唔係又左查右蘇呀嗎

有傳伊巴不滿加禿on9仔無計劃,搞到隊波唔知想點發展咁

今晚戴巴拉一攞波我糷條防線自動散開

佢簽得半年可以有咩發展

如果係真既我諗都係近排換總監換帥既問題啦
同埋好似話加禿一排無落米蘭所以唔知加禿想點咁

未拎波都散左

迪巴拉有得岀咩？

其實請朗尼克行幻幻應該係近年最有計劃既路線

請到其實真係會有啲希望當然要配合耐性同銀彈繼續換血啦

理論上係，但問題係新聞吹到換人
喱d我覺得係管理層同球員無咩溝通搞到咁
見人講到加禿三個月無去米蘭

其實依家真係得個吹字
好似朗蛇做總監定教練咁都有人吹

暫時比較實在既係話月尾完約既好似都會續到今季完之類

之前米蘭雙雄一齊柒都無乜野，但今年見隔離街開始拋離，都開始心急想自己隊波追返上去唔好話超越，並駕齊驅都好丫

差太遠啦
國際頹左咁多年先有個穩定既架構
衰d講我地今年就話加禿真正揸旗
下年仲有無佢份都未知

真, 年年轉管理層都on撚99

國米穩定地一個老細都要等好幾年, 我地連個老板都未有, 嚴格黎講基金佬係債主我地係銀主盤ONLY

再者如果朗蛇做總監既,又要睇下邊個教
有排煩
今年起計預多5年先正常返d啦

係喎,我當左史卡朗尼係老闆

幾過癮

多謝老貝為左賣貴D賣比來歷不明既走資支那佬

屌，諗返有班球迷舉咩we are so rich 真係好撚on9

最慘俾人拎黎鞭

雖然米蘭都柒咗幾年，但呢樣真係最柒之一

btw 今晚有無人睇祖狗點黑鳩我蘭

結合埋自卑既支那人

而家有兩樣野可以期待下, 一個朗蛇一個新球場, 搞得掂基金佬再賣比個有心搞老細就最佳結局, 不過我蘭近年又廢又運滯, 任何野都可以搞到屎咁

買定糖水等睇祖虐殺我蘭

J得幾勁就柒到幾勁

我諗兩樣都係七八月先確定
之前好似見話七八月意大利政府先決定新球場設計點

請埋第期四假睇我蘭拎冠

朗蛇應該等完季, 球場就隨緣啦

餓左咁耐
一定要睇我蘭被虐殺

會唔會出dybala

好似話未恢復到

岩岩出左大名單, 有佢個名

咩台有直播？bein sport ? Now ?

戴巴拉、馬杜迪、魯加尼一齊出
同你玩攬炒

youtube

Redtube

邊個敢mark

諗諗下都係唔睇啦，九成九係西波，嚟緊幾日仲要返工，唔知會唔會大風大雨添架

好耐冇捱深夜西波

牙屌睇一場少一場啊

深夜西波終於回歸

OFFICIAL LINEUP:

Donnarumma
Conti
Kjaer
Romagnoli
Calabria
Kessie
Bennacer
Paquetà
Calhanoglu
Bonaventura
Rebic

卡拉左邊放題

慘不忍睹

無伊巴，唔係餓左波咁耐真係訓覺算

Link?

做咗最壞打算

殘到

條防線真係喊三聲

我都搵唔到
又話官方有嘅

差D就輸1甩

官方個youtube直播要開vpn

見到個陣
都係瞓覺啦

腸油

D傳波差到

克勤依舊波都控唔撚到

輸少五球當贏啦屌

卡拉連danilo都搞唔掂

先唔講守，進攻都睇唔到有希望

圍住個禁區踢左十分鐘

收得工

又pen

訓得

干地

唔計後面搓
都唔知有冇成功傳到3下波

列b係咪on9

咁都有得吊鹽水

直接投降把啦，醜死人

紅左？

穿心腿

Yes

隊波真係出嚟搞笑

你班怨婦又出醜

屌訓得

俾完十二碼，屌你老母救到？ 紅鳩你先

中柱定比人撲到

降落意乙好過啦

列B呢下真係

幫唔到

睇緊馬騮搶波

自己申請紅牌

以為唔洗訓住，10秒後叫你都係去訓啦

深夜睇睇下嘰一聲笑出黎

再殺多下，傻撚左？

不如垃圾米蘭自動申請多幾張走把啦

準備開電腦，睇見啲comment 諗緊不如訓算是

btw 以為四點開波

真

直接申請四糽

列個腦係咪裝屎?有咩必要性

原來牙朗中柱

唔好睇啦，列b自己申請紅牌，更加俾人虐殺

想返德甲了

屌你打咗陣就紅列B，踢撚啊

牙吊做乜撚野
屌睇av好過

執柒左佢啦

睇左排德甲
真係兩個世界

仲有本隊最強左閘，卡拿仔

算，真係熄機，你地加油

諗起卡拉忽然唔想睇

conti

早抖啦

高薪得黎又冇撚用
我蘭真係良心企業
養起d10分鐘起飛腳既傻閪

辣殺要幾咁垃圾先可以連左邊都唔夠卡拉仔搶？

無反搶能力
衰撚過下遊

卡拿走未

點解卡拉傳控咁撚差 仲要打左路多

呢隊西波，連少少幻想時間都唔俾你

好彩射得正

蘭蛇睇到呢場
都唔敢黎

以為自己係美斯咩

屌仔扭去人群度做咩

牙屌以為自己美欺咁款

踢到好洩氣，難得猜鬆左有位出，就出球垃圾

賣埋龍馬安心護級

連c朗都好hea

卡拉廢撚到

前面係咪得栢基一個係嚟踢波

any link?

奇蹟
仲係0:0

牙屌真係唔係普通廢

係咪0:0都輸？

係

連theo都無，係咪唔使期待驚喜
不過今場paqueta好似上返油咁

paqueta轉身

但係查漢仲係咁垃圾

係咪都有5個換人?

差d

牙BEN 有料

羅馬仔

牙朗個態都幾差平時一早輸兩三粒

竟然出辣殺

廢能到
快撚手完季等蘭蛇打救

得罪講句, 對面已經好讓我哋

蘭蛇見到咁撚西真係黎都廢時

咁都唔使輸
狙真係好留手

估唔到守到0-0

訓左無睇
係咪仲係廢過狗

無諗過祖未有狀態

一日有pioli條垃圾就一日都唔睇米蘭

牙朗不知幾瀟灑
撚完垃圾cup大位，再用右腳扮左腳岀波

3攻中陣，慢撚到

都預左輸, 柏基打番好d都好既, 比佢打攻中, leao少數拎到波既人又下半場先出, 又要信牙屌, 皮狗同詹狗一樣下遊唔識用d好球員, 係要用d老鬼以為有紀律性有用d

baka應該真係好想返黎

呢兩三年得係米蘭踢得好
果年季尾都唔知咩料 同撚撚不和...
明明一夫當關 好應該買斷

真蘭迷

成隊波都控唔掂

栢基明明第一季好有靈氣
之後比米蘭同化左

Rebic 已同化
爭theo

留返個名先

Pierre Kalulu from Olympique Lyonnais to AC Milan. The French right-back will sign as a free agent. Total agreement reached until June 2025 and he’ll have medicals on Monday. Confirmed by @lequipe today. Here we go! 🔴⚫️ #OL #ACMilan #transfers
準備簽件法國幻幻右閘

法甲
免簽
閘
有冇人同我一樣有唔好嘅回憶

秦禾

有冇牙痛

泰禾唔知點解咁差係馬賽唔錯

不過最後證明呢個判斷冇錯

神鋒正選但牙華後備

水槍入波

牙華1球1助

2球1助
有冇咁能勁

柏林打少個, 睇落first touch好似好左

肯交換未

Tanguy Kouassi has told PSG a few days ago he is not planning to renew his contract. If the next club of the Paris native is not yet known, it should be neither Leipzig nor AC Milan.

我地睇中既後衛, 唔黎一係傷一係收皮, Kabak, Todibo同Demiral都係

好似無人討論個青訓前鋒
個身型成個中堅咁

踢得一陣仔.... 睇下二石或者病清有無留意
依家反而間唔中傳買一個叫咩斯卡馬卡既新仔
好似係大隻仔黎

撚撚又贏

Pierre Kalulu from Olympique Lyonnais to AC Milan. The French right-back will sign as a free agent.

Total agreement reached until June 2025 and he’ll have medicals on Monday.

斯卡馬卡直情係伊巴咁身型打法, 1米95, 又係腳下好過頭
前面清講Lorenzo Colombo, 02年青訓前鋒, U隊常客, 講真第一次大場睇估唔到發育到咁大隻同當年大隻仔有得揮, 不過冇咁高
佢又係好細個入我蘭既真紅黑, Twtitter貼左佢當年個樣

直入決賽

細個好靚仔喎，成個女仔咁

未來10 年，milan 有無得踢歐聯？

以P隊環境計 Colombo 個體型又係超水準 , 好似當年Zigoni , 大隻仔咁
而家打法都係Target man 式加上係青年隊常客 打法上會用體型去護波
頭槌同射波都有加啲點落去

另外Pobega 係出面叫做打起咗 唔知會等佢再育成幾年定收返自用

諗諗下好似見過話哥倫布係米蘭近年有能力踢意大利U1X既青訓之一

Milan are attentively following Memphis Depay’s situation with Lyon with one year left in his contract and the fact that he will probably not renew. Milan have already expressed their interest. There is competition including other Italian clubs

Ibrahimovic’s return against Lecce is impossible. His target is to be available against Roma on June 28

迪比加盟,T施轉會,老馬續約
仲有邊個每年都傳

Baselli

今年開始冇SMS

我蘭專出數據之鬼，蒙牛，牙蘇，查漢

大龍馬

Modric: “Bennacer is one of the players I like in Serie A.”

過黎教兩手啦

隔離無人逗住modric

有黑卡卡

香港AC米蘭球迷會 Hong Kong AC Milan Fan Club
2 小時 ·
里昂20歲邊後衛Kalulu將於星期三到米蘭體檢

喱個kalulu睇球王片睇落護到下波,有d速度又唔獨食,有d防守技巧既右閘

有個小concern就係20歲都未踢過法甲

佢地個跟隊記者話試多次挽留佢

反而我覺得奇怪既係仲簽黎做咩,除非賣conti/卡拿仔

佢好似可中可右, 同埋搵摩納哥個球探都係為左搵呢d幻幻姐, 反正都好低風險既投資黎, 打唔起都無蝕, 干地卡拉呢兩個早d賣啦

你又岩
打中佢唔多岩啦

另外中堅傳nice既m.sarr

件kalulu 法甲都未踢過點頂卡拉 conti
應該會另外買多件右閘

好似想買psv個dummmmmmmm唔識串

仲話用rr +錢
快啲黎唔想再睇卡拉/conti

但人地好似唔想要rr

5m都唔買

唔要RR仲有卡拉Conti任君選擇

終於識揀人, 搵d又慢又軟既不如搵d力架大大隻

呢個高大又快又硬淨

另外傳想搵柏基換費倫個195中堅Milenkovic

呢件買唔起

好似話原本60m但依家跌到30m所以想試下

呢件應該都係3千幾4千萬, 費倫想要柏基, 可以傾傾

基本上d人一打起係最貴, 佢打完大半季中堅唔算好突出, 加埋武肺35m左右差唔多

撚你個幾2個月先高價賣比你
卡狗2.0

鍠狗

都唔明點解咁撚鍾意去費倫買人
次次買返黎唔係傷就係柒既
最勁只有蒙隊

=.=

真係勁得雷哥

仲有未黎過嘅badelj

Milan target Tanguy Kouassi has agreed to join Bayern Munich

另外kalulu好似去緊米蘭啦

一家大細全部到哂米蘭

都幾溫馨

佢未踼過法甲，呢2年都係跟B隊踼法丙，都有代表里昂踼歐聯青，法國U19球員

睇黎都係後備刮刮咭

可能唔使錢 搏一搏

登陸米蘭

幾令囝

sevilla 競爭對手全部失分
仲要getafe 連續兩場
牙蘇有好歸宿了

西維爾自己都和仲有9場領先4分, 唔好慶祝住

冇留意佢都打咗第二場添

個樣幾乖

滿約來，呢個水平年薪隨時冇1m

成家都冇戴口罩

好似500k

右閘唔洗再睇卡拉/conti已經好開心

講講下,咁似乎唔要sales喎

佢加盟之後都無乜點用佢
而且好似都無乜特別過人之處

一黎就停賽 冇咩機會比佢

起碼比人打番翼先啦

突然醒起喱幾個月好似見新聞講過搵theo試下左翼
唔知訓練效果係點

其實442推佢打右翼可能仲好
大前提如果有番個防中

變黑卡卡未

下..條中場咁都仲打雙中場

D妓者由紅牛鍾意用4222估出黎姐

點知朗蛇最後養草皮

前提都未有, 日撚日講朗蛇買WHO用WHO

搵食姐

kalulu去左體檢

Sky同Romano都話朗蛇肯定黎, 但一日未落場都未開心得住

上季傳咗好耐干地，最後去咗對面街

咁爭D既, 干地同迪屁呢D傳好耐性質差唔多, 全部都係傳傾, 想簽, 而家係好多可信性高記者都話定左等完季宣佈, 但作為我蘭資深FANS都係等官方先好SI

上年干地D新聞
虛好多

今晚一條心撐撚撚

C華又入波

脫胎換骨

離開我蘭的下場

牙撚勁能到

反撚又輸

撚sir 回家

牙撚奪冠瘋狂慶祝區

拿玻里好撚勁 好多場不敗

完場一齊抱起加度素 好融洽

撚撚是無辜的

牙撚又然

當時你地班友笑鬼老讚撚撚，我真係笑而不語。
不嬲話左撚撚係差少少

- An official announcement regarding the employment of Ralf Rangnick in Milan should be expected at the beginning of August. The German should become the new coach and technical director of the Rossoneri team. A Red Bull group activist should receive a 3-year contract with the option of extending for 12 months. He will earn 5 million euros net per season.
[Sportmediaset]
- From next season, Ralf Rangnick will become the new coach and technical director of Milan. The official announcement about the 61-year-old should appear after the end of the season in Italy.
[Sky Sport Deutschland]

係我蘭陣容差少少下話

回家吧
蘭蛇out

牙撚教鍠

想睇呀朗哭喪gif

上年前年都係話有興趣之類
朗蛇傳既好似實際少少,好似飛倫敦傾野之類

波班走埋=100%堅

上場沙蛇話狙無用全力

Ralf Rangnick will become the new coach and technical director of Milan

做哂兩樣都好

我都係唔認同佢教嗰方面

但其實我幾鐘意佢喱種會屌老闆既風格...
大佬呀老闆唔是完美架嗎

12m贏都有得吹奏

不過朗蛇攬克勤既,真係準備定反

牙撚玩防守一路係唔錯, 拿仔個進攻有沙蛇肥安教過, 自動波唔駛佢教, 加埋佢賽前鼓動球員有一手, 相反我蘭球員廢, 零體系, 要佢由頭搞就真係玩鳩佢

都唔知個 technical director 位有咩用

不過一個巴卡救左撚撚就真

唔熟,不過我會假定有買人話事權
亦姐係如果佢教唔掂既無藉口留,自己負全責

佢有無料先

咪即係馬隊個位
馬隊好似淨係負責談判果part

有無料就相對姐,如果佢無權做野既其實你唔知有無料
你總唔能夠好似出面咁
無論有無道理,你屌既就係鬼,係分化

算唔算雲爺爺咁?
利申 唔識

管球會就難講, 但有後路就真既

似係以前英超個種manager, 雲爺爺同費蛇咁

佢兩個我諗冇話邊個救邊個
純粹咁啱撚撚識用就打起咗巴卡

我表達得差啦
總之我覺得撚撚嗰年有巴卡真係差好遠
最難得既係巴卡變左蘭撚

唔留巴卡真係敗筆中嘅敗筆
球員打得好之餘中場分工嘅系統又有效

如果下季簽返都好
巴卡+bennacer喺中場做double pivot

咁講真詹蛇未必岩用喱類防中
某程度上係詹蛇誤左隊波

直接講馬隊啦

馬隊就真係又愛又恨
想佢留但佢真係有d位做得無咁好
佢最大功勞係傾到theo黎

蘭Sir

反正下季都冇歐戰
6月30之後直接黎教啦

蘭蛇準備重用查漢
大家睇路

可以反定先

回家吧，撚撚

蘭蛇實係睇左呢球

邊個黎?

查漢

腳力呢球用完

As expected, UEFA have relaxed Financial Fair Play regulations in the wake of the COVID-19 pandemic, postponing the break-even assessment until next year

今季放棄個歐霸

咁武肺冇人估到既至少今年蘭蛇黎買人唔駛怕ffp

有冇人想撚撚翻黎教
以前屌錯佢

回家吧

係馬隊請左件小丑姐, 唔覺得舊年有話錯牙撚, 拿仔陣容好D啱佢

同意，牙撚上年真係好有問題，只係低處未算低

梅沙受傷要做手術
算唔算好消息

之前幾個月唔洗踢又唔去做而家復賽先黎做.........

真核查漢
Tuttosport: Rebic and Calhanoglu among six players Rangnick has demanded #ACMilan keep

教皇馬

可能嬲嬲豬
等米蘭賣佢唔到

德文翻譯, 作用類似波叔

同689個陣有人懷念老董一樣，而家有人懷念撚撚

超級第六人

暗黑兵法

賣佢留zapata仲好

講到會黎咁

未落場都一場我都唔信

乜鳩野戰術大師重建之鬼

上年個條森多賤種又比報紙佬吹到大師

幾場就比人收皮

佢值得更好

唔好番黎我蘭比我地屌

Milan should make an offer in September for Dominik Szoboszlai. Rossoneri are seriously interested in the player.

[Fabrizio Romano]

點解要等九月

好似9月先開轉會

咁遲

8月先踢歐聯

舊年D意大利佬圍喂喂, 成班意粉名宿吹奏, 比佢地呃鳩晒

屌帥有份推介

Perveq Szoboszlai, Milani pelqen edhe sulmuesin qendror 21 vjecar Patson Daka, i cili ka shenuar 26 gola me Salzburg kete sezon.

In addition to Szoboszlai, Milan also like 21-year-old centre-forward Patson Daka, who has scored 26 goals for Salzburg this season.

#calciomercato #acmnews

Ralf Rangnick returned to the Red Bull Leipzig bench in July 2018. The eclectic German, close to becoming Milan's new coach, has always been appreciated by the players who have been in contact with him, as Kevin Kampl's words to a German TV demonstrate, pronounced by the midfielder in the summer of 2018: "Yes, I have known Ralf Rangnick for several years now. I have to say that I have met many people in football, but I have never met someone who is in love with football like Ralf Rangnick. He really works so hard that everything is perfect. Not only on the field, but whatever. He does everything to ensure that the players are at the top, you just have to focus on your football. He does a great job both as a coach and as a sports director. Whatever he does he does it great and you can only be happy to be able to work with such a person. "

A luglio 2018 ci fu il ritorno di Ralf Rangnick sulla panchina del Red Bull Lipsia. L'eclettico tedesco, prossimo a diventare il nuovo allenatore del Milan, è sempre stato apprezzato dai giocatori che sono stati a contatto con lui, come dimostrano queste parole di Kevin Kampl ad una tv tedesca, pronunciate dal centrocampista proprio nell'estate del 2018: "Sì, conosco Ralf Rangnick da diversi anni ormai. Devo dire che ho incontrato molte persone nel calcio, ma non ho mai incontrato qualcuno che è innamorato del calcio come Ralf Rangnick. Lavora veramente così tanto affinché tutto sia perfetto. Non solo sul campo, ma qualunque cosa. Fa di tutto per far sì che i giocatori siano al top, bisogna solo concentrarsi sul proprio calcio. Fa un ottimo lavoro sia da allenatore che da direttore sportivo. Qualunque cosa faccia la fa alla grande e si può solo essere solo felici di poter lavorare con una persona del genere”.

Daka

唔好再提條廢柴
好彩果陣經常發夢都冇時間睇過佢啲閪波

CM: Musacchio, RR dhe Paqueta nuk janë në planet e Milan, në rast se arrin një ofertë e mirë ata do të shiten!

CM: Musacchio, RR and Paqueta are not in Milan's plans, if they get a good offer they will be sold!

如果轉到踢控球咪好

點解要攬炒
點解要破壞

俾友賽嗰幾場呃到
班大帝跟本打唔到彈彈波
不過條友係柒㗎喇
衰一場就還原基本步433

馬隊知道唔攬炒隊波唔會重生
整臭自己個朵都要請占sir
糷sir嚟咗之後佢可以功成身退

幾時有波睇？

星期一凌晨1:30

詹狗打2場意乙定意丙都贏唔到

睇英超見到啲假觀眾仲要有埋聲又幾過癮

德甲都有
不過好似得紙牌冇聲

屌原來星期一深夜先有波睇

0130好早咋喎

bein sports : 呢個係憑我自己本事賺來的
點解要退?
屌你老母

唔撚係卦，仲聽住聽晚個beinsports終於有用
又要搵link睇

3-0

阿特蘭大

Caldara又有正選

大力神真係幾勁

先廿八九熱刺就唔要

熱刺唔想高薪續
佢本身又想走

摩佬不嬲唔太鍾意呢種球員

無義甲睇cut得
beinsports剩番嘅歐戰，呢5年內都唔會關米蘭事

有都唔駛睇, 全部周中深夜

唔係話大力神為咗等鍠買佢
同熱狗反哂面咩
最後比熱狗賤送去意假

琴日睇左半場
馬天尼c 渣古 大力神
幾夾

係佢本身非皇巴唔去唔肯續，但兩間唔show佢焗住去國際

leao連前鋒位都冇得踢

用牙屌唔用Leao就離譜上場牙屌廢到，皮狗同詹狗一場保守到

Donnarumma, Conti, Kjaer, Romagnoli, Hernandez, Kessie, Bennacer, Castillejo, Bonaventura, Calhanoglu, Rebic

Donnarumma
Conti Kjaer Romagnoli Hernandez
Kessie Bennacer
Castillejo Bonaventura Calhanoglu
Rebic

前面有冇供應

踼出黎分分鐘屌仔打前鋒，查中間，列b打邊

牙屌咁廢仲有正選

好耐無求link
買左beIN sport 無得睇on99

外國班球迷係到哭喪唔續牙屌

BENCH
1 Asmir Begovic
90 Antonio Donnarumma
2 Davide Calabria
17 Rafael Leao
20 Lucas Biglia
29 Lorenzo Colombo
33 Rade Krunic
39 Lucas Paqueta'
46 Matteo Gabbia
56 Alexis Saelemaekers
93 Diego Laxalt
98 Daniel Maldini

Paqueta 點都好過牙屌啦

同一時間蘇素正選

求link

第10場

對面有乙金同Saponara

肯買未...

仲有Gabriel

隊草個頭做乜9

角球空撚晒

靚仔點整都靚仔

肥牛個頭好mk...

冼腳

kjaer 幾好

暫時唔差

牙屌d企位無次企得岩咁

卡斯D傳波鳩到

卡斯有d 蘇美斯上身咁
右腳落唔到底

動作就幾爽
但d傳波

左路呢下靚到

佢值得買斷

好似先2 3M,諗唔到咩理由唔買

暫時睇落武肺影響最輕微係意甲
個場本身都唔滿 而家冇人入場都唔太礙眼

做乜突然識打快又識交波又射到波
睇唔係太慣

唔想睇牙屌了

對手係...

通常一讚就柒

對面廢 唔好諗太多

反應快到
誇張少少講佢同錢馬真係一時瑜亮

買黎後備都好
梅沙同杜亞迪就要清啦

尊重d啦

Saponara做乜衰到要踢莢切
明明呢幾年都幾似樣

柏金轉身

巴西仔比下面好冇？

隊草

排骨

-6足球

真心笑撚咗

邊個反克勤

卡斯

卡7

蘭蛇又贏

查漢: 計撚好哂角度 反彈

今日儲氣斬算係咁

反查又輸

加禿都睇波

仆街
唔撚係燈傷左啊

之前d新聞話佢幾個月無落米蘭
屌佢唔做野之類呀嗎

rap

查原地仆街

牙屌弱智

仆街唔撚射

我樓下看更都入

牙屌

牙屌推多左下

出leao 啦屌

rebic隱形

查漢多左後腳

雖然越左位
但牙屌及左第一下後就即射啦

隊草好似裝返個腦

Theo d出波

KC進步咗

斷估射糷傳統下半場好快會被1:1

我糷

好彩越位

-6

勁

無越喇

有撚越

喱下真係唔知佢地mark乜鬼

1個攻勢收皮,真係ON99

拿
似啦
半場前後on99咁
防線發夢

體毛越位？

我蘭傳統 入一球鬆懈比人收皮+唔撚識守死球

KC呢腳做乜9

對面開始上力了

真係傷左

唉Kjaer

沙邦係好野

玻璃腳

中堅得番羅隊同gabbia

牙屌走未

睇下gabbia上唔上到位都好

呢下查漢ON9,搶左theo波

太多無謂及波

rebic只有防守逼搶先見到佢

記得佢倒戈入波鏟草，應該好憎米蘭

呢d咁嘅快攻

今日牙查踢得咁能瀟

蘭蛇愛將

我覺得列B始終唔係target man

不如狂逼做dirty work
等後面3個生性鳩篤篤入好過

下半出里奧換屌仔啦
比列B打屌仔個位仲似樣

今場真係夠哂-6

陰公，乙金

慘

乙金好撚痛咁

隊草真係廢到痴鳩線
炸個球佢散步放比人出波
醫院波 乜都齊

比之前算好
今場阿ben派仲多膠
前面牙屌妹到仆街早換好過

收屌出leao把啦

拗柴

萊切都贏唔到

皮蛇走啦

後生仔

加比亞

嘩

笑撚死

乙金唔傷咪好

原來係12碼之鬼，唔怪咁串

做乜鳩

反查屌又輸

快到

牙查有冇貢能勁

醉愛遠射 <3

似個龍ON9

嘩 咁快入兩粒

做乜

查今場世界級

對面似足我地崩盤咁撚樣

好似呢幾年第一次見到 反擊單刀成功

列B輕鬆

吾敢反鳥

燈到

仆住助攻

列b, 對面無撚端端空晒

查直線

真神奇

一下直線完全單刀

反查果d人個名只會刻係歷史嘅恥辱柱度

蘭蛇眼光獨到

幾耐未入過3球

停左咁耐
有蛆個場熱下身 其實都幾著數

睇黎出leao

反查崩盤就真

查漢又傳一球好波

克勤痴左線

牙查踢能到雷哥咁樣

牙查幾瀟灑

Gabbia紅埋下場冇中堅

咁應該會隊草頂

連登仔愈反 牙查愈強大

sales又有場出

conti 果種廢

d進攻黎搞笑架

今日兩邊啲出波柒撚到

俾sales打右中

銷售師終於唔洗打閘

入波吧！LEAO

要叫神奇清燈下

頭先個下靚

入能硬

佢好似第一次唔使打閘

theo D傳波真係幾鳩

ching ho ball

查漢呢下轉邊好能癲

leao

干地都燈埋

佢痴q咗線.jpg

查神

竟然可以斬落隊友個頭到

應該有馬仔睇啦

新時代克勤特色米蘭(中下遊)皇朝

對面啲態好差下
跑都唔係點跑

以為傳中點知落西比conti

第一下好似控得唔好，不過完全無人mark佢

牙屌D視野差撚返哂

第一場係咁上下

出柏基未

我地多場熱身

同埋佢地應該真係無人換

克勤贏哂

yes 佢係比利時打翼多

屌你粒波識轉彎

依下轉邊fake臭哂

粒波d西靚到

今場波查漢既精華 多過上半季

柏基換牙屌啦

干地好貪心

推死左

終於official

beIN Sports宣布因為法律問題，停播意甲賽事。

西維爾又失分

贏咁多都86先出柏gay，話哂都巴西國腳

出碧基亞

希望柏基俾D直線睇下

唔講都唔記得拉素佬仲係到

BIGLIA

DLS，人哋Fox就繼續播德甲

希望下場唔係牙屌正選,屌你老味

查狗今場踢撚到雷哥斯達咁痴撚線

之後5場 場場硬仗

前場唯一一個妹波
又比佢入到球吹漲

儲咗半季氣
下場開始又固態復萌

係 講真今場人地無咁緊迫

竟然大勝雖然對萊切，但都好難得

呢度燈到有料

next 5 羅馬, SPAL, 拉素, 祖記, 拿仔
拎到3分當贏

有查神怕咩

不過佢真係黎既都應該無咁快正選,刮刮卡黎.....

同牙查比差幾皮

睇教練用唔用姐
牙屌都正選啦

Spal應該穩掛
羅馬可以一戰

傳比列B 果腳靚撚到

儲左咁耐氣梗係勁
不過之後應該keep唔到

其實每一單轉會都係架啦

佢喱個奧地利中場好似得19定20歲呀嗎

不過原來係紅牛人
薩爾斯堡紅牛

佢同牙華都係啱番德甲, 意甲多數隊冇咁多D空間, 瞬間就變柒頭

仲話想買個前鋒DAKA, 練下LEAO咪好囉其實

尤其後半場對家無迫得咁西利
當然佢有表現係好事啦

Milot Rashica, Dayot Upamecano and Patrik Schick are three profiles Milan are following with the expected arrival of Rangnick

Rashica has a €16M release clause with Werder Bremen in the case of relegation, but that value would rise to €30M if they manage to stay in Bundesliga

拆咗紅牛咩Rangnick係咁挖舊將

總之紅牛就傳我地就啱啦Rashica如果16m真係唔錯

Upamecano 邊輪得到我地啊

機會唔大, 主要靠蘭蛇囉

玩fm 70m 都未必買到

出年完約

同蒙隊助攻巴神射死德國果球一樣

祖高域

佢都中左？

我蘭咁多年黎都唔會有個穩字出現

穩定咁柒

當有所期望時

以前都話格食格, 打下下游1比0 到完場

呢年個劇本好撚難咁領先1:0, 8X分鍾比人追和OR反杯
龍門入禁區都頂嬴呢隊垃圾波

可以話無哂期望

juve又簽左好野

70m, 一個頂我地一個轉會期預算

如果疤70M 接埋比真歷
真係鳩撚到

80m買個後備
疤狗爽死

蛆免簽開竟然咁肯俾錢

好似話之後會70M賣比真歷比疤
疤ON9到

霉沙傷4個月 又賣唔出了

Gabbia 上場都膠膠地

中回力鏢 笑死

佢就抵死啦, 搞個比賽全撚部中左咁滯

做數

癲撚到
隻巴狗值咁貴咩

@盜清

後生 ＋20m
沙維接班人 +40m
白人 - 10m
有性病 +10
巴西人 ＋15m

講真祖狗一直想搵中場solution好多年
對佢地嚟講係好好j

GdS: Ibrahimovic could feature in crucial game against Roma - the latest on his future

而家賽程都係一星期踢一場？

2場

真藍黑勁到拉素而家差4分

屌，隔離街和埋，益鳩哂蛆狗

隔離街就算了久唔久就派膠

炒我地5粒唔係少野

原來拉素識輸

下季費倫再增強埋
前4 真係好遠 遠到我望唔到了

損人不利己

雷哥斯達vs 萊切 個人精華

點解費倫增強? 買左乜人?

唔反了

個新老闆幾肯洗錢
我覺得佢地前景唔錯姐

呀，真係唔知，乜老闆黎

美國商人 好似搞電視的
個陣有同李生問價想買米蘭

個老細唔係勁有錢個D, 睇落會洗D但唔係豪洗個隻, 想追前四有D難

Milan talks with Chelsea about Tiemoue Bakayoko. The Blues would like to receive 20-25 million euros for a Frenchman. Rossoneri can offer a 4-year contract for the player and an income of 4 million euros net per season.

[Nicolo Schira]

Official: Lorenzo Colombo signed a contract with Milan until June 30, 2024.

20m 抵 la.... 仲後生

最緊要真紅黑

即課啦，有個黑又硬仲要夾到嘅真係抵買

會唔會得撚撚先有説明書

睇完都有D感動 唔知幾時到我蘭

可能架

冇得到我地已經拎過冇左第一次既感動

但巴卡真係幾想番黎, 之前又晒我蘭D相

能力擺喺度,啱我地喱d中遊啦
同埋老實講我地依家為入歐戰,進取d既咪前四
差唔多架啦

可能要等多廿年

平過上年買，又慳一千萬

車個西女人點會咁平放
莫拉達都賣到65m

又少一年約, 唔平放咪又借一年囉

西女人賣人有一手，應該唔難搵到隊買

同埋佢地要錢買人,所以算啦

舊年踢得幾好都冇人買, 今年仲要武肺

屌啊
隔離買到Hakimi?

@HONDA

好似話傾得幾深入, 隔離街碌到入左歐冠就開始吸引到TOP後生仔同當打球星, 我蘭入到歐冠以個招牌都唔愁吸引唔到人, 但可惜硬係柒到喊

好葡萄牙

佩狗弱智唔係第1日知

下年睇下干地第二年會唔會好D, 大國際硬係有鋪派膠癮, 好難挑戰到狙

仲以為多仔會買

迪馬大師報皇馬料當年話賓斯馬黎我蘭比賓斯馬笑到面都黃, 可以睇定D先

基金佬唔會出超過35M買人，這些機會不是屬於米蘭的

Bein播返意甲

唔係傷左架咩
咁快復操？

傷個下吹大左

後尾澄清左唔係咁傷, 仲有佳亞好似都好番

今晚睇牙華反轉德甲

西維爾4連和

每次到轉會窗我糷同隔離個差距又拉開了
基金佬繼續玩20M買人大法啦

Tuttosport: Braida could reunite with #ACMilan as Rangnick also wants Italian directors

回家系列

都係要等我蘭出手反壟斷！

基金佬唔係黎fing錢搞清楚

隊西波肯洗錢過撚到ffp咩

但其實基金佬都fing左唔少
仲要每季蝕成億

懷疑佢已經有感情了

大洗=過唔到ffp無歐聯
唔洗=成績差無歐聯
咪一鳩樣

大地有D料

又一球

列貝利勁撚到

拉素球十二碼黑到

希望拉撚生生性性

要祖記失4分都幾難

睇下第31周 米蘭幫唔幫到手
同埋第34周 狙主場鬥拉素

狙打我地是但都贏, 打拉素實黑到底, 唔駛睇都知結果

Duarte sustained an issue in his right thigh during Saturday training. Test showed a lesion in the hamstring muscle. Another medical control will take place in 7-10 days

傷撚完未

Donnarumma
Conti Kjaer Romagnoli Hernandez
Kessie Bennacer Castillejo
Bonaventura Calhanoglu Rebic

仲未有伊巴睇

有查仔可以忘記伊巴了

Mirante
Zappacosta Mancini Smalling Spinazzola
Cristante Veretout
Kluivert Pellegrini Mkhitaryan
Dzeko

查狗 打勁少少既隊實現形啦

完全唔駛輪換

Dzeko好fit

Veretout

Subs: Begović, A. Donnarumma; Calabria, Gabbia, Laxalt; Brescianini, Biglia, Krunić, Paquetá, Saelemaekers; Leão, Maldini.

對羅馬先黎輪換都死

上場隔成6日唔駛啦,係換都打SPAL先換

準備開新POST啦

有無巴打有靚link

Come on the game on

食雪糕先

now有返意甲

yes, 早2日有返

反正次次對狙都食全餐
不如踢斷佢地D狗腳幫幫拉素好過